# Testinghijrian

Sewa Bus semarang
Kota semarang merupakan kota destinasi wisata, rencana saya mau membuat beberapa aplikasi yang bisa digunakan untuk aplikasi [sewa bus semarang ](https://tokoeasy.com/sewa-bus-semarang/)yang 
bisa digunakan oleh seluruh travel kota semarang

Dengan adanya aplikasi ini memudahkan pengguna dan travel.
